發覺禮志叫起上黎幾好聽

仲有之前玩擘腳又係叫得好正

幾好波

是

認真睇佢射嗰下我都嚇一嚇

睇完佢素顏對佢印象降咗幾分

同化咗妝差唔多

聽到扯咗

係咪痴撚線

我老4留真勁正

佢幾好屌 仲好識含

留真禮志同我熟

貓貓波台狗嚟

你都係